求下你哋放棄

作為一個廢中，我知自己冇權講嘢但係發生左琴晚嘅事件之後，警察已經進入瘋狂嘅狀態，聽聞嗰啲扮示威者嘅全部都係飛虎隊，實力懸殊唔夠打架。我求下你哋放棄，我唔想再有人犧牲。我琴晚睇新聞睇見啲人俾人打眼淚都係咁流。你哋現在放棄冇人會話你哋唔勇敢。我承諾我會盡能力捐錢比一啲拉咗嘅年輕人打官司。我真心唔想再有人好似琴晚俾警察打咁樣。

拎中國國旗出黎，大叫馬上收回香港，要求一國一制，要求出解放軍。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

我自認和理非廢人一個，亦無資格說三道四，但我想話大家收受下場仲慘。

而家更加應該出黎保護佢地而唔係放棄

你而家仲諗放棄而唔係抗爭到底？

啊叔雖然小弟我欣賞你主動同後生溝通
不過你呢個關頭放負係咪未比人屌過？

你係廢佬就更加應該出黎保護後生仔

你自己果代廢都唔好阻止下一代

唔該唔好帶風向,俾人拉左既手足點算,對得住義士咩,呢場運動唔可以輸

點解你唔考慮盡你一切努力去勸警察同林鄭月蛾臨崖勒馬？

唔得，之前既犠牲咪白廢晒

黃婆婆咁老都跑前線，你憑乜叫人放棄

你覺得去到呢個局面，係市民造成？市民有得選擇？

記住不推文回覆
呢啲post唔該沉底
而家放棄對唔對得住畀人拉同埋死咗嘅義士

一輸香港真係玩撚完

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

仲有，唔好再標籤呢場運動既參與只係年輕人手上，據我一直以黎既觀察，呢場係全階層市民既打爭，並唔係年輕人自己既抗爭，你只會錯誤帶出信息，以為抗爭者就係年輕人，搞事既就係年輕人。

老實講 已經走到呢一步
真係 冇得返轉頭
前面係咩環境 唔知
只有繼續 抗爭落去
而家放棄 仲對得住
被捉 , 受傷 既家人…………?.?.?

就係因為你唔做，先要學生去做

你要做既係支持，唔係放負。唔好再將失敗主義蔓延。
唔屌你係因為敬老。

成個香港已經上晒船
一係一齊贏 一係一齊輸
翻唔到轉頭 明唔明

咁你自己放棄唔好阻住其他人，然後慚愧度過餘生啦

放你老母
你自己放棄在咁多年而家先要企出黎

你成世人有無唔廢過？我過兩個月5大訴求一個都無你叫人放棄？

你今日唔ko犬隻,他日犬隻肆意殺人姦淫擄略,你可以點
有冇讀過六國論?
六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦
戰爭無可能唔流血,有d野比流血更恐怖
有d野係要用血換返嚟